今日會唔會係香港近十年最寧靜的一天？

好正
藥房 商場唔開 冇曬水貨客 自由行

尖沙咀仲好多人

唔會
好多人

天鴿個次就少人

可能市區冇分別啦
我屋企 水貨地區

靜左

好舒服

大家樂 大快活 小店食市開門 客似雲來